係阻開工全城罷工，唔係阻收工全城番唔到屋企呀低能仔！

今晚早啲訓！
614 頭班車遊車河遊到12點！
主要
紅藍綠線同轉乘站

推

其實唔會完全無用
只係成效無返工咁明顯
你阻住廢老藍絲放工佢地都一樣要求助於政府
返唔到工，就連商家佬都要求政府幫手

讚成！

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動